其實我只不過想有人陪下我

上連登識朋友

自己一個都幾開心呀

特別係臨近聖誕

巴打咩事唔開心先